喺APM, 啲舖一到八點就嚇到關門

現在响APM, 又冇話唱歌，好多舖頭如apple,金行,pandora, 一到八點關門關唔切咁，真on 鳩

露晒底

唔驚死

夜d 走比警察斬手斬腳邊個賠?

apple好似不嬲8點閂門...

其實依家市道差咗8點打後都冇乜生意做㗎喇

樓豬幾耐冇出街呀？

呢兩個月好多鋪都收7 or 8 架啦